有無人放htc RE

想買但又窮窮地
有既tg我

原價6折要唔要

Tg我啦

全新水貨都係400蚊
做乜要買二手

而家新既都係3舊幾

水貨？

呢兩日都睇緊 但年尾好似出2
所以放棄

邊到買

HTC 賣咗出去
行貨其實都要自己寄去整
買水啦